唔該唔好再叫七警, 監躉炸屌你老母 [369]

監躉

駁唔到